britpop band搵鼓手

個po沉左再開過，之前鼓手因爲太忙走左
目前都係玩cover。主要玩英撚野，其他style 都會玩下
大約每星期夾一次，技術唔洗好好，肯練野就得
有興趣TG:

Push

而家有人未？